\documentclass{jarticle}

\makeatletter
\makeatother
\setlength{\oddsidemargin}{-2mm}
\setlength{\evensidemargin}{-2mm}
\setlength{\topmargin}{-10mm}
\setlength{\textwidth}{164mm}
\setlength{\textheight}{230mm}

\usepackage{ascmac, here, txfonts, listings, jlisting, color, txfonts}

\lstset{
	breaklines=true,
	language={C},
	basicstyle=\ttfamily\scriptsize,
	stringstyle={\sffamily \color[rgb]{0.8,0.0,0.4}},
	frame=tRBl,
	framesep=7pt,
	numbers=left,
	numberstyle=\small,
	tabsize=4,
	keywordstyle=\color[rgb]{0.0, 0, 0.8},
}

\begin{document}
\title{情報科学基礎実験 第3章レポート}
\author{201311350 河原 悟}
\maketitle

\section{\rm テーマ}
3.2--POV
\section{\rm 概要}
LEDを用いたPOVにより"A"を描画する｡
\section{\rm 実験に用いた部品}
Arduinoボード, ブレッドボード､USBケーブル､LED､抵抗(270$\Omega$)､ジャンプワイヤ､ワニクリップ
\section{\rm 配線の様子}
Arduinoのデジタルピン$3\sim12$に抵抗$\rightarrow$LED$\rightarrow$Grandとつなげた｡
\section{\rm スケッチ}
	\lstinputlisting{/home/beshowjo/works/kadai/InformationScienceExp/sketchbook/report2.cpp}
\section{\rm 実験において苦労した点や感想など}
回路を組むのが難しかった｡
\section{\rm 与えられた部品を用いてやってみたかった実験の例}
ソースを改変して文字列を描画する
\end{document}
